[突發] 太子不可守 小心包抄 大量唔同區狗車去緊太子 推

BE WATER 玩夠就走

推

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

自推100次

走

大家快走

走呀
聽日後日仲需要你地架

Be water

要走喇

真朋友消息，佢親戚係做地鐵：地鐵由九龍灣運緊黑警去太子

推。 有港鐵朋友都有講，尖沙咀地鐵有狗上左車。
sor 無圖，只得文字

全面包圍之局

聽日再去
今晚要散

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm
美國駐港澳領事館

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

包抄ing

標題含重要資訊 人手置頂

秀茂坪狗屋出左兩部狗車

Push

防暴停係等緊多D人包抄

已包圍緊，太遲

Be water 一個都不能少

睇緊直播, 速龍跑緊 想包呀, 快走

玩你老味

推
太易俾人包
鬼就一定有架喇，唔洗捉
不過前線要有危機意識

唔好入內街 洒吧嗰邊太子警察遊樂會多狗

Be water in time
聽天再戰吧

有架空車停左係尖沙咀站好耐
我係車尾
唔知車頭係咪上狗

手足好波，走得好有秩序

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動(2)

眾籌告黑警

《反擊黑警》申請禁制令 禁止無佩戴委任證警員出勤

幫手出:831前線救護爆料

其實係唔係冇人知假裝示威者但係持有真槍係有幾大件事? 做咩成個連登得番d打飛機post

【國際戰線】同你班撚樣講多次，仇恨言論係鬼佬眼中非常敏感，特別係美國佬

[集思] 跪求 Whitehouse 寫手

sor. btw 太子live post 有圖

轉場！

7/9機場更新 求求大家

頭先係現場 啲狗推進緊
大家萬事小心

要見證9月8號呀
hit and run

9月8號前唔好再送頭，出咗人權及民主法案香港政府自然會跪低一定要成立獨立調查委員會

偽校車，上車前用幾秒搵搵

走啦手足
下次再獻花

黨鐵 中環去太子方向已經飛左幾班車

唔走 個 d 鬼
累 女仔 俾姦

走喇

隨時衝出嚟 唔好俾佢地捉

重要資訊 人手置頂

Pish

Be water !

岩岩九龍灣見到兩豬一衝去緊

push

係 散水返去歎冷氣

手足一個都不能少

行人天橋極多防暴

快d 走人

聽日仲有 請回家保留體力

玩夠就走啦
聽日去青馬繼續玩啦

2137，彌敦道直去油麻地仍然安全。 #逃生路線
(Source:星火

支那引戰狗出動，分散大家注意力

手足 留力聽日青馬

推阿

唔好上天橋 唔好搭黨鐵

要走啦！聽晚再黎！

即刻走

玩完阿婆架紙皮車。俾番錢阿婆

走啦走啦, 好多EU過緊海

唔好同支那狗嘈
擺明係黑警派出黎

麻煩大家推俾前線睇呀！

PUSH

今日（九月六日）晚上約八時三十分，一批示威者集結在旺角警署附近一帶馬路，部分人手持攻擊性武器。附近亦有人掘出路面磚頭，並向警署方向投擲硬物。暴力示威者亦拆毁路邊的欄杆及交通燈，用鐳射光線照射在場警務人員。情況急劇惡化，警方正在作出驅散行動，不排除使用催淚煙。

警方呼籲在場人士盡快離開，切勿衝擊警方防線。市民切勿前往有關地區。附近的居民應留在室內，如有需要可以關上窗戶。

完
2019年9月6日（星期五）
香港時間21時35分

唔好送頭pls

推 地鐵又運狗

求下你地唔好守

投擲硬物?我睇左好耐立場真係雷射筆就多真係唔覺有人掉野WO.......

分秒必爭呀 有機會就閃喇

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

不被捕

一係打，一係走
唔好同佢嘈，目的分散注意力，跟住黑警捉人

Go

Be water 不被捕

散水喇喂

我睇緊直播，有人專登放火俾啲大陸人影相同比記者影，今日速龍特別克制，消防員又唔救火。大家記住默克爾而家喺北京，唔好俾啲人做鬼放火影相做國際輿論。

啱啱見到有一班狗旺角上鐵搭往太子方向

旺角A C出口都有防暴

黎沙田啦，班畜龍無gear呀

屌你
乜撚野玩呀?

你有冇發覺依家市民嘅憤怒已經大過一切？

唔係撚狗，唔係玩，係真係唔怕死。

仲有唔好放火俾人搞國際輿論，默克爾喺大陸，見到有人放火要救火，如果唔係俾人話係暴徒，人權法外國好難幫，俾人話暴徒人權法外國好難通過。就算唔係一定唔通過，但係都唔好俾人有位咬。

岩岩深水埗見到一大堆狗車
快走